曾經為乜而耿耿於懷

一份無送出嘅禮物

耿耿於懷從前的愛！

訓了Zzzz....